成個熱門竟然無人講義士，都話義士唔係Condom呀！

宜家義士不斷比人告緊！聽日就提堂啦！
暴動罪呀！26個呀！竟然無人提過！
再再再重覆：手足唔撚係Condom呀
我地一齊聲援佢地啦

以下全部係聽日 6/1 上庭嘅手足！！

0930 觀塘 第一庭 林
1 項 襲擊至造成身體傷害
判刑

0930 西九 第一庭 韓
在公眾地方管有攻擊性武器
提堂

1430 觀塘 第一庭 石
2 項 參與非法集結
2 項 襲擊至造成身體傷害
1 項 傷人
提堂

1430 西九 第三庭
26 個人 暴動
提堂

沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

手足

推依個

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

樓豬
P牌好似推唔郁

推

大家幫幫手

幫推

多謝

tks

真係要人 唔係講笑

推呀！！！

呀！！！！

攞

YT set我年齡限制，大家要登入先睇到

幫手推post俾多啲人睇到唔該

保持憤怒 勿忘手足

多謝你大大力

push

Push

成千幾個義士，有排推，唉

推上熱門

推！！

P牌推唔郁

手足不是condom

推啊 手足！高汁文

聽日開始日日得閒就聽審支援！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
重申 手足唔係condom ah

講得啱

係咪都老屈暴動罪

講得啱！開另一條戰線！
幫推上熱門！

唉 唔可以麻木
任何一個入去受都唔好

多謝手足大大力

推！

多你一個好多

係呀

推比多啲人睇

聽日廿幾個呀黐線

推你個推

次次手足上庭都無咩人
我朋友嗰庭都係得嗰小貓三四隻
P牌輕輕一推

Pish

番工撚表示叫屋企人去

就係唔想咁
手足唔係condom呀
希望你個friend冇事

去過 真係唔多人去聲援
推呀

都好呀 多謝屋企人

喊

大家可以關注 tg 被捕人士關注組 或者法庭直播台

順帶一提
手足都係早啲瞓
出街上庭都記得戴口罩

大家真係盡量去支持下手足

幫推呀！！

樓主置頂plz

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019(全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 7/10/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

係呀
但可能有漏網之魚 嗰啲仲慘

依家次次去到聲援 人都唔多個
說好嘅 手足唔係condom 呢

我唔想個個手足都似我朋友咁
推吖

早啲訓 聽日法庭見

點置
P牌垃圾

Never forget

頂啊
pin

pish

聽日得閒

一直有留意

Pin plz

好多香港人就算有時間，都寧願去黃店打卡俾朋友睇，而唔去俾支持義士

垃圾P牌冇得pin

推啊！！！！

被捕人士關注組
法庭文字直播台

推呢個！手足付出咗 我哋一定記得

應該會去

up

條條戰線都要盡做

係

多謝你 行動最實際

多人聲援個法官先會驚
大家唔好個個去曬聲緩啲熱門既手足例如岳義⋯⋯
普通巴絲打手足都咁重要
佢地雖然唔出名，但絕對唔係condom

希望你個fd 都無事
屋企藍 有時都覺手足係唯一既家人
我地要去法庭聲緩佢地！

TG

@youarenotalonehk

認同

有心既可以去聽審 俾佢地知道唔係得佢地一個人

tg

正式開啟另一條新戰線！
係你老尾既 法律戰線 啊喂！
又話兄弟爬山？ 呢條線得既都要行丫！
上到山就係好既路！ 抗爭唔係得一條路！

冇人係condom

係有嘅！
司法機構
但要逐個check，唔知手足名嘅話就難搵

p

yes tg 被捕人士關注組

推啊！

係呀 大家由低成本嘅做起

其實心諗，幾聲緩幾搵律師都可能有漏網之魚，所以唔理一於得閒就聲緩左先！

P牌扮推

被捕人士關注組
法庭文字直播台
司法機構

@youarenotalonehk

721 831

推
義士唔係condom

p牌置唔到
靠大家幫幫手

0930係判刑.....
屌.....

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

點會無呢

係⋯⋯快啲瞓

推動

再推！

831

抺殺左人十年。。推

去

仆街死黑警

義士

推
天佑義士

好多手足都已經還押左好多日，上庭見到冇人聲援會覺得點？
起到身又得閒嘅，0930前到
起唔到身嘅，去晏晝
返工返學去唔到嘅，同我推！
目標係坐滿旁聽席，塞爆法院！

被捕人士關注組
法庭文字直播台
司法機構

推唔撚到
要人呀
撐手足

擁

幫手推 義士從來都唔係Condom
有時間嘅話麻煩大家去幫手旁聽

推...推到出火！

Q

聲援有撚用咩屌

大把已做condom啦
仲用完再用

推到果日爆人

大力推

26個係邊日？

721

推推推推推推

係今日

真係冇

推丫！

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

講緊今日呀！！
不過其實日日都有
快啲上被捕人士關注組tg同司法機構網睇

西九龍 觀塘

有無日程表，想放假去

推多次

推呀

幫我推

自推！

要推翻上去

推啊

推翻上去

知唔知係邊個官？

釋放義士 還我公義

甴近平

【#上庭聲援 - 1月6日 星期一】
［分流投票🗳］
［下周預告］

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 8 庭 - 黃士翔裁判官
[1] 09:30 am - 盧溢燊🛑已還押169天 #提訊日 管有爆炸品 #0720荃灣 民族陣線成員；工廠大廈單位內檢獲1.5公斤懷疑TATP

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭 - 蘇文隆署理主任裁判官
[2] 09:30 am - 黃(27) - 縱火 #0921屯門 向火堆投擲橙色物件和倒入液體
[3] 09:30 am - 楊(29) - 襲警 #1111上水 響應行動駕車慢駛，被截停期間涉踢警員腹部

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭 - 羅德泉主任裁判官
[4] 09:30 am - 韓(19)🛑已還押54天 - 管有攻擊性武器 #1112長沙灣 1支30厘米鐵鎚、刀鋒長10厘米的摺刀、1公升易燃液體

🏛高 等 法 院 5 樓 7 庭 - 杜麗冰法官
[5] 10:30 am - 劉(17) - 刑事毀壞 #更改保釋條件 #1231太子 海外留學；保釋條件包括不可離港

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭 - 蘇惠德總裁判官
[6] 02:30 pm - 26名被告(13-33) - 暴動、蒙面 #1006灣仔

🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 張潔宜署理主任裁判官
[7] 02:30 pm 吳(22),霍(23) - 刑事損壞 #0908青松 毀壞一部輕鐵站八達通終端機

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 徐綺薇署理主任裁判官
[8] 02:30 pm - 石(28)🛑已還押84天 - 傷人等 #0914觀塘 淘大商場有愛國人士唱國歌，被告疑因與事主意見不合，遂對事主施加暴力
[9] 02:30 pm - 鄺(18)🛑已還押12天 - 管有爆炸品等 #1224觀塘 nitrocellulose、10個粉餅形煙霧彈

司法機構個網有寫埋

唔該手足

被捕人士關注組有
但可能有漏網之魚呀 參考住先

被捕人士關注組
法庭文字直播台
司法機構

法庭聲援 今日要人 日日都要人！！
義士唔係condom！！

pp

今時今日義士就係condom 當日上環之戰44個暴動罪義士上庭 成千人去聲援，依家運動都完啦 wfc🤷🏾‍♂️

有個被捕手足係我同學黎架

真心想知聲援有咩用？

Tui

幫手推

支持義士！！

總好過冷清清自己戇鳩鳩上庭
好似比人賣左咁

樓豬Pin左再推
方便大家

咁真係勁
不過我都無食過龍門
太多人all in落去

推。

去唔到，但希希佢地大步攬過

推推推

手足平安

p牌都pish

!

手足加油呀

推到更多人知道

【#上庭聲援 - 1月6日 星期一】
［分流投票🗳］
［下周預告］

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 8 庭 - 黃士翔裁判官
[1] 09:30 am - 盧溢燊🛑已還押169天 #提訊日 管有爆炸品 #0720荃灣 民族陣線成員；工廠大廈單位內檢獲1.5公斤懷疑TATP

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭 - 蘇文隆署理主任裁判官
[2] 09:30 am - 黃(27) - 縱火 #0921屯門 向火堆投擲橙色物件和倒入液體
[3] 09:30 am - 楊(29) - 襲警 #1111上水 響應行動駕車慢駛，被截停期間涉踢警員腹部

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭 - 羅德泉主任裁判官
[4] 09:30 am - 韓(19)🛑已還押54天 - 管有攻擊性武器 #1112長沙灣 1支30厘米鐵鎚、刀鋒長10厘米的摺刀、1公升易燃液體

🏛高 等 法 院 5 樓 7 庭 - 杜麗冰法官
[5] 10:30 am - 劉(17) - 刑事毀壞 #更改保釋條件 #1231太子 海外留學；保釋條件包括不可離港

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭 - 蘇惠德總裁判官
[6] 02:30 pm - 26名被告(13-33) - 暴動、蒙面 #1006灣仔

🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 張潔宜署理主任裁判官
[7] 02:30 pm 吳(22),霍(23) - 刑事損壞 #0908青松 毀壞一部輕鐵站八達通終端機

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 徐綺薇署理主任裁判官
樓主加: 0930 林 1 項 襲擊至造成身體傷害
判刑
[8] 02:30 pm - 石(28)🛑已還押84天 - 傷人等 #0914觀塘 淘大商場有愛國人士唱國歌，被告疑因與事主意見不合，遂對事主施加暴力
[9] 02:30 pm - 鄺(18)🛑已還押12天 - 管有爆炸品等 #1224觀塘 nitrocellulose、10個粉餅形煙霧彈

被捕人士關注組
法庭文字直播台
司法機構

法庭聲援 今日要人 日日都要人！！
義士唔係condom！！

呢個啱 至少俾手足知道佢哋唔孤單
同埋人多聲援係有用咖！

早晨借位一用

有心嘅日本人做咗5分鐘香港抗爭定格漫畫短片

推條YouTube 片去fb ig WhatsApp tg la

希望佢冇事

正啊 幫推

起身未？

同埋大家戴口罩 唔好死啊

P 牌幫推（扮）

港豬要返工

小數人用條命去幫7000000人爭取？

個個等緊大三罷
但好多手足日日面臨羈押上庭唔等得

推!!!!!!

都告唔入 唔使驚wo

一早做咗condom喇，你宜家先知？

1月6號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

其實一早開左po

屌....人地靜靜咁贏

黎緊

係喎
絲打個po好詳盡呀 推

暴政必亡

一齊作出改變啦

求推po丫
大家都P牌

等？
要罷半年前罷咗啦

推呀！

唔係咁講呀 有手足已經還押左百幾日 告唔告得入去已經坐緊
釘唔拮到肉唔知痛
我重申: 冇一個手足係condom！

tui

大家幫手推一推, 飲食業登記功能組別

pish pish pish

推推 有時間去聲援！

推，手足唔係condom

曱近平

幫推呀 近排係會俾新沙士搶咗少少風頭

要去聲援,幫推

P push

手足唔撚係Condom呀
手足唔撚係Condom呀
手足唔撚係Condom呀

pus

西九龍完左未 ？好亂 岩岩出黎果班係手足定黑社會？

岩岩 有班黑社會比人告同庭

一出黎成班後生 之後所有人走曬

唔知係唔係手足

堆

‼️‼️‼️‼️‼️
#突發聽訊

11:30 am - 九 龍 城 裁 判 法 院
#違反保釋條件 #詳情未知
有請九龍城街坊

求pin

都話係condom選功能組別啦

PISH

721 831 101 1111

#九龍城裁判法院第一庭
#1118油麻地 #違反保釋條件 - 嚴舜儀署理主任裁判官

梁(24)
暴動

現場約20人旁聽

推

推爆林鄭老母

真係對唔住手足

pisjposh

推~

Pushh

文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們要務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人；律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害投資者利益。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loan to China！
Loan to China only after HK Referendum！

推～

算吧啦 可以點呀又

Push!!!

推 光復香港 時代革命

手足唔係condom
手足唔係condom
手足唔係condom

仲要重複幾次，方死人留意唔到咁呢鋪真係唔方唔condom囉

推
兩首詩--三問

推上去

有無西九龍手足消息
去到已經審完

香港獨立

係 日日推呢d post最有用
聲援左就會全部無罪釋放

想講天佑義士
但係如果有天 義士就唔洗咁

唉

PUSH

仲有下晝兩場

所以成日都話 連登仔得個講字

推 希望到時見到各位手足

推
------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

我們怎會忘記這批曾經為港人付出的義仕，包括在天上和在人間的同路人，都係那句～兄弟爬山，各自努力！

我們沒有本錢去割蓆！是場持久抗爭！

Diu la sing推呀

手足！

please please please
2：30pm
西九第三庭
26 個手足提堂被告暴動啊！！！！！

推推推推
唔知做到咩程度

唔知做到咩
推推推推

手足
我哋支持你

推!!

1月6號法庭聲援
（懇請大家抽空出席）

幫手入去推

1月6號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

入去幫手推

1月6號法庭聲援
（懇請大家抽空出席）

推左 推多次呢邊

好暴力不了
好地地遊行咪冇事囉
點解唔唱歌 用榮光穿透子彈
好似我咁遊完行番屋企番工咪冇事囉

兄弟爬山各自努力

pushhh

其實冇咩做到， 不如接放監好過啦

躝返去你老母個閪嗰度啦 垃圾

搵黃色經濟圈老闆等佢地出返來時請佢地啦

都係果句
罷工罷課係唯一出路
如果唔係就好似依家咁
手足上庭都個個照返工無人理

去緊西九，多唔多人？

推

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

萬年P牌推一下

慘

721 831 101 1111 1112 1117 1118

P 牌推

2:30pm 西九 第三庭
26 個手足 被控 暴動罪
過堂
我哋夠人多佢哋就有得保釋
求求你哋唔好當佢哋係condom 得唔得

要推！

幾時都推

唔好呀....

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

請在這update資訊

勿忘

推呀推呀推呀（加10分）

加油 律師頂住！

想知26位義士情況

好多謝各位手足，今日踴躍去各個法院聲援
update可以睇返法庭文字直播台！

日日都有被捕手足上庭咖